var configForVideo2736131701963790 = {"autoplay":true,"repeat":false,"aspectratio":"16:9","plugins":{"gfr_ads":{"ad_skip_timeout":5,"ad_skip_message":"Su video comenzar\u00e1 en {XX} segundos.","ads":[{"offset":"start","adTag":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=640x480|640x480|640x360|640x360&iu=\/282897603\/elnuevodia.com\/videos\/vid-preroll&ciu_szs=640x480,640x360&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=vast&unviewed_position_start=1&pp=HTML5-video&url=&cust_params=%26contentType%3D%26section%3Dhome%26AdPromo%3D&description_url=__page-url__&correlator=__random-number__","adType":"linear"},{"offset":"00:00:02","adTag":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=480x90|480x90|468x60|60x46&iu=\/282897603\/elnuevodia.com\/videos\/vid-overlay&ciu_szs=480x90,468x60&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=vast&unviewed_position_start=1&url=&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=vast&unviewed_position_start=1&url=&cust_params=%26contentType%3D%26section%3Dhome%26AdPromo%3D&description_url=__page-url__&correlator=__random-number__","adType":"nonlinear"}]},"gfr_player":[],"gfr_tracker":{"ga_object":"__GFRVideoGATracking","ga_client":"__GACLIENT_2","ga_profile":"UA-29798524-5"},"gfr_adblock":{"restriction_type":"allow","message":"","timeout":0},"thumbnails":{"interval":10,"images":{"10":{"seconds":10,"startSeconds":0,"endSeconds":9,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_01.jpg","width":240},"20":{"seconds":20,"startSeconds":10,"endSeconds":19,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_02.jpg","width":240},"30":{"seconds":30,"startSeconds":20,"endSeconds":29,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_03.jpg","width":240},"40":{"seconds":40,"startSeconds":30,"endSeconds":39,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_04.jpg","width":240},"50":{"seconds":50,"startSeconds":40,"endSeconds":49,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_05.jpg","width":240},"60":{"seconds":60,"startSeconds":50,"endSeconds":59,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_06.jpg","width":240},"70":{"seconds":70,"startSeconds":60,"endSeconds":69,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_07.jpg","width":240},"80":{"seconds":80,"startSeconds":70,"endSeconds":79,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_08.jpg","width":240},"90":{"seconds":90,"startSeconds":80,"endSeconds":89,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_09.jpg","width":240},"100":{"seconds":100,"startSeconds":90,"endSeconds":99,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_10.jpg","width":240},"110":{"seconds":110,"startSeconds":100,"endSeconds":109,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_11.jpg","width":240},"120":{"seconds":120,"startSeconds":110,"endSeconds":119,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_12.jpg","width":240},"130":{"seconds":130,"startSeconds":120,"endSeconds":129,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_13.jpg","width":240},"140":{"seconds":140,"startSeconds":130,"endSeconds":139,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_14.jpg","width":240},"150":{"seconds":150,"startSeconds":140,"endSeconds":149,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_20210802163033_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumbs_15.jpg","width":240}}},"gfr_media_session":{"title":"Jasmine Camacho-Quinn revela lo que pens\u00f3 al ganar oro: \"Cuando agarr\u00e9 la bandera, esta soy yo\"","description":"En entrevista con El Nuevo D\u00eda desde las Olimpiadas, la atleta revivi\u00f3 su hist\u00f3rico triunfo en Tokio tras dominar los 100 metros con vallas.","channel_name":"El Nuevo D\u00eda","thumbnail":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumb_bab73c11f37dc033cd81166bbb178584.jpg"},"gfr_video_info":{"title":"Jasmine Camacho-Quinn revela lo que pens\u00f3 al ganar oro: \"Cuando agarr\u00e9 la bandera, esta soy yo\"","description":"En entrevista con El Nuevo D\u00eda desde las Olimpiadas, la atleta revivi\u00f3 su hist\u00f3rico triunfo en Tokio tras dominar los 100 metros con vallas."},"share":{"link":"https:\/\/www.elnuevodia.com\/videos\/jasminecamachoquinnrevelaloquepensoalganarorocuandoagarrelabanderaestasoyyo-video-273613\/","code":"<iframe src='https:\/\/player.gfrvideo.com\/elnuevodia\/273613.html' allowfullscreen width=640 height=360 frameborder='0' scrolling='no'><\/iframe>","heading":"Compartir video","socials":["fbButton","tw","reddit","gp","messenger","linkedin","telegram","whatsapp","mail"],"url":"https:\/\/www.elnuevodia.com\/videos\/jasminecamachoquinnrevelaloquepensoalganarorocuandoagarrelabanderaestasoyyo-video-273613\/","title":"videojs-share","description":"Jasmine Camacho-Quinn revela lo que pens\u00f3 al ganar oro: \"Cuando agarr\u00e9 la bandera, esta soy yo\"","image":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumb_bab73c11f37dc033cd81166bbb178584.jpg","fbAppId":"12345","redirectUri":"https:\/\/www.elnuevodia.com\/videos\/jasminecamachoquinnrevelaloquepensoalganarorocuandoagarrelabanderaestasoyyo-video-273613\/","isVkParse":true,"embedCode":"<iframe src='https:\/\/player.gfrvideo.com\/elnuevodia\/273613.html' allowfullscreen width=640 height=360 frameborder='0' scrolling='no'><\/iframe>","mobileVerification":false}},"controlBar":{"children":["progressControl","playToggle","volumePanel","currentTimeDisplay","timeDivider","durationDisplay","liveDisplay","shareButton","qualitySelector","PlaybackRateMenuButton","fullscreenToggle"]},"sources":[{"src":"aHR0cHM6Ly9nZnJtLWhkLmdmcnZpZGVvLmNvbS9lbmQvMjAyMS8wOC8wMi8yNzM2MTNfMjAyMTA4MDIxNjMwMzNfamFzbWluZS1jYW1hY2hvLXF1aW5uLXJldmVsYS1sby1xdWUtcGVuc28tYWwtZ2FuYXItb3JvLWN1YW5kby1hZ2FycmUtbGEtYmFuZGVyYS1lc3RhLXNveS15by8yNzM2MTMteDI0MC1qYXNtaW5lLWNhbWFjaG8tcXVpbm4tcmV2ZWxhLWxvLXF1ZS1wZW5zby1hbC1nYW5hci1vcm8tY3VhbmRvLWFnYXJyZS1sYS1iYW5kZXJhLWVzdGEtc295LXlvLm1wNA==","height":240,"label":"240p","type":"video\/mp4","encoded":true,"selected":false,"width":426},{"src":"aHR0cHM6Ly9nZnJtLWhkLmdmcnZpZGVvLmNvbS9lbmQvMjAyMS8wOC8wMi8yNzM2MTNfMjAyMTA4MDIxNjMwMzNfamFzbWluZS1jYW1hY2hvLXF1aW5uLXJldmVsYS1sby1xdWUtcGVuc28tYWwtZ2FuYXItb3JvLWN1YW5kby1hZ2FycmUtbGEtYmFuZGVyYS1lc3RhLXNveS15by8yNzM2MTMteDM2MC1qYXNtaW5lLWNhbWFjaG8tcXVpbm4tcmV2ZWxhLWxvLXF1ZS1wZW5zby1hbC1nYW5hci1vcm8tY3VhbmRvLWFnYXJyZS1sYS1iYW5kZXJhLWVzdGEtc295LXlvLm1wNA==","height":360,"label":"360p","type":"video\/mp4","encoded":true,"selected":true,"width":640},{"src":"aHR0cHM6Ly9nZnJtLWhkLmdmcnZpZGVvLmNvbS9lbmQvMjAyMS8wOC8wMi8yNzM2MTNfMjAyMTA4MDIxNjMwMzNfamFzbWluZS1jYW1hY2hvLXF1aW5uLXJldmVsYS1sby1xdWUtcGVuc28tYWwtZ2FuYXItb3JvLWN1YW5kby1hZ2FycmUtbGEtYmFuZGVyYS1lc3RhLXNveS15by8yNzM2MTMteDcyMC1qYXNtaW5lLWNhbWFjaG8tcXVpbm4tcmV2ZWxhLWxvLXF1ZS1wZW5zby1hbC1nYW5hci1vcm8tY3VhbmRvLWFnYXJyZS1sYS1iYW5kZXJhLWVzdGEtc295LXlvLm1wNA==","height":720,"label":"720p","type":"video\/mp4","encoded":true,"selected":false,"width":1280},{"src":"aHR0cHM6Ly9nZnJtLWhkLmdmcnZpZGVvLmNvbS9lbmQvMjAyMS8wOC8wMi8yNzM2MTNfMjAyMTA4MDIxNjMwMzNfamFzbWluZS1jYW1hY2hvLXF1aW5uLXJldmVsYS1sby1xdWUtcGVuc28tYWwtZ2FuYXItb3JvLWN1YW5kby1hZ2FycmUtbGEtYmFuZGVyYS1lc3RhLXNveS15by8yNzM2MTMteDQ4MC1qYXNtaW5lLWNhbWFjaG8tcXVpbm4tcmV2ZWxhLWxvLXF1ZS1wZW5zby1hbC1nYW5hci1vcm8tY3VhbmRvLWFnYXJyZS1sYS1iYW5kZXJhLWVzdGEtc295LXlvLm1wNA==","height":480,"label":"480p","type":"video\/mp4","encoded":true,"selected":false,"width":854}],"mediaid":"vid:273613,pid:2,tid:1,d:20210802,cid:48,cid:502 | Jasmine Camacho-Quinn revela lo que pens\u00f3 al ganar oro: \"Cuando agarr\u00e9 la bandera, esta soy yo\"","start_at_time":0,"fluid":true,"language":"es","duration":133566,"title":"Jasmine Camacho-Quinn revela lo que pens\u00f3 al ganar oro: \"Cuando agarr\u00e9 la bandera, esta soy yo\"","description":"En entrevista con El Nuevo D\u00eda desde las Olimpiadas, la atleta revivi\u00f3 su hist\u00f3rico triunfo en Tokio tras dominar los 100 metros con vallas.","channel_name":"El Nuevo D\u00eda","controls":true,"muted":true,"autoplayMuted":true,"poster":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/still_bab73c11f37dc033cd81166bbb178584.jpg","thumbnail":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273613_jasmine-camacho-quinn-revela-lo-que-penso-al-ganar-oro-cuando-agarre-la-bandera-esta-soy-yo\/thumb_bab73c11f37dc033cd81166bbb178584.jpg"}