var configForVideo273609576487039 = {"autoplay":true,"repeat":false,"aspectratio":"16:9","plugins":{"gfr_ads":{"ad_skip_timeout":5,"ad_skip_message":"Su video comenzar\u00e1 en {XX} segundos.","ads":[{"offset":"start","adTag":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=640x480|640x480|640x360|640x360&iu=\/282897603\/elnuevodia.com\/videos\/vid-preroll&ciu_szs=640x480,640x360&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=vast&unviewed_position_start=1&pp=HTML5-video&url=&cust_params=%26contentType%3D%26section%3Dhome%26AdPromo%3D&description_url=__page-url__&correlator=__random-number__","adType":"linear"},{"offset":"00:00:02","adTag":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=480x90|480x90|468x60|60x46&iu=\/282897603\/elnuevodia.com\/videos\/vid-overlay&ciu_szs=480x90,468x60&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=vast&unviewed_position_start=1&url=&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=vast&unviewed_position_start=1&url=&cust_params=%26contentType%3D%26section%3Dhome%26AdPromo%3D&description_url=__page-url__&correlator=__random-number__","adType":"nonlinear"}]},"gfr_player":[],"gfr_tracker":{"ga_object":"__GFRVideoGATracking","ga_client":"__GACLIENT_2","ga_profile":"UA-29798524-5"},"gfr_adblock":{"restriction_type":"allow","message":"","timeout":0},"thumbnails":{"interval":10,"images":{"10":{"seconds":10,"startSeconds":0,"endSeconds":9,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273609_20210802041048_en-video-la-reaccion-de-la-madre-de-jasmine-camacho-quinn-tras-el-triunfo-de-su-hija-en-tokio\/thumbs_01.jpg","width":240},"20":{"seconds":20,"startSeconds":10,"endSeconds":19,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273609_20210802041048_en-video-la-reaccion-de-la-madre-de-jasmine-camacho-quinn-tras-el-triunfo-de-su-hija-en-tokio\/thumbs_02.jpg","width":240},"30":{"seconds":30,"startSeconds":20,"endSeconds":29,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273609_20210802041048_en-video-la-reaccion-de-la-madre-de-jasmine-camacho-quinn-tras-el-triunfo-de-su-hija-en-tokio\/thumbs_03.jpg","width":240},"40":{"seconds":40,"startSeconds":30,"endSeconds":39,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273609_20210802041048_en-video-la-reaccion-de-la-madre-de-jasmine-camacho-quinn-tras-el-triunfo-de-su-hija-en-tokio\/thumbs_04.jpg","width":240},"50":{"seconds":50,"startSeconds":40,"endSeconds":49,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273609_20210802041048_en-video-la-reaccion-de-la-madre-de-jasmine-camacho-quinn-tras-el-triunfo-de-su-hija-en-tokio\/thumbs_05.jpg","width":240},"60":{"seconds":60,"startSeconds":50,"endSeconds":59,"src":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273609_20210802041048_en-video-la-reaccion-de-la-madre-de-jasmine-camacho-quinn-tras-el-triunfo-de-su-hija-en-tokio\/thumbs_06.jpg","width":240}}},"gfr_media_session":{"title":"En v\u00eddeo: la reacci\u00f3n de la madre de Jasmine Camacho-Quinn tras el triunfo de su hija en Tokio","description":"Con la bandera de Puerto Rico, en un restaurante en Carolina del Sur, los seres queridos de la atleta vivi\u00f3 el hist\u00f3rico oro ol\u00edmpico.","channel_name":"El Nuevo D\u00eda","thumbnail":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273609_20210802041048_en-video-la-reaccion-de-la-madre-de-jasmine-camacho-quinn-tras-el-triunfo-de-su-hija-en-tokio\/thumbs_04.jpg"},"gfr_video_info":{"title":"En v\u00eddeo: la reacci\u00f3n de la madre de Jasmine Camacho-Quinn tras el triunfo de su hija en Tokio","description":"Con la bandera de Puerto Rico, en un restaurante en Carolina del Sur, los seres queridos de la atleta vivi\u00f3 el hist\u00f3rico oro ol\u00edmpico."},"share":{"link":"https:\/\/www.elnuevodia.com\/videos\/envideolareacciondelamadredejasminecamachoquinntraseltriunfodesuhijaentokio-video-273609\/","code":"<iframe src='https:\/\/player.gfrvideo.com\/elnuevodia\/273609.html' allowfullscreen width=640 height=360 frameborder='0' scrolling='no'><\/iframe>","heading":"Compartir video","socials":["fbButton","tw","reddit","gp","messenger","linkedin","telegram","whatsapp","mail"],"url":"https:\/\/www.elnuevodia.com\/videos\/envideolareacciondelamadredejasminecamachoquinntraseltriunfodesuhijaentokio-video-273609\/","title":"videojs-share","description":"En v\u00eddeo: la reacci\u00f3n de la madre de Jasmine Camacho-Quinn tras el triunfo de su hija en Tokio","image":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273609_20210802041048_en-video-la-reaccion-de-la-madre-de-jasmine-camacho-quinn-tras-el-triunfo-de-su-hija-en-tokio\/thumbs_04.jpg","fbAppId":"12345","redirectUri":"https:\/\/www.elnuevodia.com\/videos\/envideolareacciondelamadredejasminecamachoquinntraseltriunfodesuhijaentokio-video-273609\/","isVkParse":true,"embedCode":"<iframe src='https:\/\/player.gfrvideo.com\/elnuevodia\/273609.html' allowfullscreen width=640 height=360 frameborder='0' scrolling='no'><\/iframe>","mobileVerification":false}},"controlBar":{"children":["progressControl","playToggle","volumePanel","currentTimeDisplay","timeDivider","durationDisplay","liveDisplay","shareButton","qualitySelector","PlaybackRateMenuButton","fullscreenToggle"]},"sources":[{"src":"aHR0cHM6Ly9nZnJtLWhkLmdmcnZpZGVvLmNvbS9lbmQvMjAyMS8wOC8wMi8yNzM2MDlfMjAyMTA4MDIwNDEwNDhfZW4tdmlkZW8tbGEtcmVhY2Npb24tZGUtbGEtbWFkcmUtZGUtamFzbWluZS1jYW1hY2hvLXF1aW5uLXRyYXMtZWwtdHJpdW5mby1kZS1zdS1oaWphLWVuLXRva2lvLzI3MzYwOS14MzYwLWVuLXZpZGVvLWxhLXJlYWNjaW9uLWRlLWxhLW1hZHJlLWRlLWphc21pbmUtY2FtYWNoby1xdWlubi10cmFzLWVsLXRyaXVuZm8tZGUtc3UtaGlqYS1lbi10b2tpby5tcDQ=","height":360,"label":"360p","type":"video\/mp4","encoded":true,"selected":true,"width":640},{"src":"aHR0cHM6Ly9nZnJtLWhkLmdmcnZpZGVvLmNvbS9lbmQvMjAyMS8wOC8wMi8yNzM2MDlfMjAyMTA4MDIwNDEwNDhfZW4tdmlkZW8tbGEtcmVhY2Npb24tZGUtbGEtbWFkcmUtZGUtamFzbWluZS1jYW1hY2hvLXF1aW5uLXRyYXMtZWwtdHJpdW5mby1kZS1zdS1oaWphLWVuLXRva2lvLzI3MzYwOS14MjQwLWVuLXZpZGVvLWxhLXJlYWNjaW9uLWRlLWxhLW1hZHJlLWRlLWphc21pbmUtY2FtYWNoby1xdWlubi10cmFzLWVsLXRyaXVuZm8tZGUtc3UtaGlqYS1lbi10b2tpby5tcDQ=","height":240,"label":"240p","type":"video\/mp4","encoded":true,"selected":false,"width":426},{"src":"aHR0cHM6Ly9nZnJtLWhkLmdmcnZpZGVvLmNvbS9lbmQvMjAyMS8wOC8wMi8yNzM2MDlfMjAyMTA4MDIwNDEwNDhfZW4tdmlkZW8tbGEtcmVhY2Npb24tZGUtbGEtbWFkcmUtZGUtamFzbWluZS1jYW1hY2hvLXF1aW5uLXRyYXMtZWwtdHJpdW5mby1kZS1zdS1oaWphLWVuLXRva2lvLzI3MzYwOS14NzIwLWVuLXZpZGVvLWxhLXJlYWNjaW9uLWRlLWxhLW1hZHJlLWRlLWphc21pbmUtY2FtYWNoby1xdWlubi10cmFzLWVsLXRyaXVuZm8tZGUtc3UtaGlqYS1lbi10b2tpby5tcDQ=","height":720,"label":"720p","type":"video\/mp4","encoded":true,"selected":false,"width":1280},{"src":"aHR0cHM6Ly9nZnJtLWhkLmdmcnZpZGVvLmNvbS9lbmQvMjAyMS8wOC8wMi8yNzM2MDlfMjAyMTA4MDIwNDEwNDhfZW4tdmlkZW8tbGEtcmVhY2Npb24tZGUtbGEtbWFkcmUtZGUtamFzbWluZS1jYW1hY2hvLXF1aW5uLXRyYXMtZWwtdHJpdW5mby1kZS1zdS1oaWphLWVuLXRva2lvLzI3MzYwOS14NDgwLWVuLXZpZGVvLWxhLXJlYWNjaW9uLWRlLWxhLW1hZHJlLWRlLWphc21pbmUtY2FtYWNoby1xdWlubi10cmFzLWVsLXRyaXVuZm8tZGUtc3UtaGlqYS1lbi10b2tpby5tcDQ=","height":480,"label":"480p","type":"video\/mp4","encoded":true,"selected":false,"width":854}],"mediaid":"vid:273609,pid:2,tid:1,d:20210802,cid:48,cid:502 | En v\u00eddeo: la reacci\u00f3n de la madre de Jasmine Camacho-Quinn tras el triunfo de su hija en Tokio","start_at_time":0,"fluid":true,"language":"es","duration":47083,"title":"En v\u00eddeo: la reacci\u00f3n de la madre de Jasmine Camacho-Quinn tras el triunfo de su hija en Tokio","description":"Con la bandera de Puerto Rico, en un restaurante en Carolina del Sur, los seres queridos de la atleta vivi\u00f3 el hist\u00f3rico oro ol\u00edmpico.","channel_name":"El Nuevo D\u00eda","controls":true,"muted":true,"autoplayMuted":true,"poster":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273609_20210802041048_en-video-la-reaccion-de-la-madre-de-jasmine-camacho-quinn-tras-el-triunfo-de-su-hija-en-tokio\/stills_04.jpg","thumbnail":"https:\/\/assets.gfrvideo.com\/end\/2021\/08\/02\/273609_20210802041048_en-video-la-reaccion-de-la-madre-de-jasmine-camacho-quinn-tras-el-triunfo-de-su-hija-en-tokio\/thumbs_04.jpg"}